[警告]2020特首選舉， 根本無論點， 就算1200 嘅選特首人全部同北京作反， 都0%選到一個代表香港人嘅特首!

首先任何對北京不利嘅法案都會畀北京反對， 首先唔理個選舉制度點! 單係呢樣已經冇用啦!
進攻功能組別都冇用!

同埋份白皮書講道明， 特首條件要愛國愛港， 就算， 北京真係畀我哋直選，我哋全香港人醒覺投票， 你最後結果都係選個親北京嘅人! 因為仲要北京確認委任， 先至畀你做特首!

所以都係嗰句，主權喺根本原因，令香港冇民主!
我唔理香港嘅 台屬又好 美屬又好， 總之主權國唔係民主國家， 你根本冇可能令香港有民主!

台灣同美國係民主國家有得諗!

總之，一定要主張脫離中共!

我會唔會走得太前

仲沉迷緊立法會選舉點點點 選個黃絲特首可以光復香港根撚本係發夢
一日有共產黨 一日都唔會有真民主

好可惜而家班泛登仔唔係咁諗仲傾緊九月點選

唔介意整粒世界花生

民選特首比中共否決

本身個特首都唔係完全民選啦， 又唔見係世界花生?

其實目的係中共親自抓爛塊面，美國就好幫手做野

鬼唔知目標係乜
手段？

你過半人ban哂啲預算案
重選特首
成個政府攤瘓

有冇俾中共反對任命？

[請注意] 就算有雙普選，香港都唔一定有民主， 只有美屬香港先會有民主

你講到獨立都冇用
咁講經咩

想入美國
咁所羅門叫你打立法會你又唔聽？

點樣打入?

push